laptop選購 有遊戲需求

遊戲需求 lol團戰唔lag
可順暢運行pubg

cpu 9代

display card 最少會上到1050
mx150 對比gtx1030 遊戲太吃力

存儲需求
ssd 256 + 1 tb

上網睇中哩部
港紙8300
對laptop價格無乜概念

同價位配置係咪都差唔多??

上面係msi既電競laptop

gtx1050以上
好似都會歸類做電競類

玩pubg就1660ti啦
唔介意用ryzen分分鐘便過你i7+1050ti

和理非終極手段：以罷買迫政府回應五大訴求

日五罷買運動正式開放ＳＩＧＮ ＵＰ！！
請大家一定要ＳＩＧＮ，人數好緊要
詳情
直接簽署ＬＩＮＫ

目標：香港市民不滿政府腐敗無能，２００萬人響應罷買行動，ＧＤＰ減少３％，政府被迫回應五大訴求

1660ti 超預算

呢個價搵下有冇1650

連運費$8000鬆D @ amazon

lenovo y7000p